拆祠堂問題

咁係祠堂拍片對住佢地既祖宗數臭班鄉紳再擺上網點睇
不過前題係佔領到祠堂

而家班友都做野啦

淨係遊行囉

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

香港好多條村,我附近都3條唔同姓既,中立同扮唔知既肯定係大多數 !

,唔好又黎呢套,我冇講過淨係遊行,我只係唔建議搞祠堂姐 !!
去搞某人個農場我好讚成 !!

你覺得2047共產黨會唔拆牛屎佬祠堂咩？

共產黨拆牛屎佬祠堂，同我想講既重點有咩關係 ? 我重點從來只係唔想增加戰線 好難明 ?

要做啲乜到時由前線決定啦，口咩其他村理鳩你咩，而家好多圍村人都唔係住圍村啦

秋天快到 安全第一小心山火

我只係講我諗到既憂慮姐，到時前線點做我都係尊重既。

大家諗下，沙田遊行路經幾多條村，有冇鄉紳出黎搞事 ?

沙田火車站連儂牆旁邊就係排頭村，有冇村民搞班學生貼野 ?

你可以話佢地只係wfc，冇錯佢地wfc，但比起敵對，wfc唔係好好多 ? 點解要增加戰線 ?

仲有搬左出去住唔代表，唔會理條村啲野

每個大節日都會返黎祭祖。

我只覺得元朗一定要入，但搞祠堂山墳係禁忌底線黎，你地中意既慢慢負皮我。

我要講既講完